係咪我老啦, 點解而家D00後可以咁主動

琴日係膠友app識到個18歲既
傾左一日今朝就問佢出唔出黎飲奶茶
佢就話好咁今日就買左杯比佢
同佢係車上面飲+傾計
我地係架車度傾左三個鐘左右
佢開始又摸又捉住我隻手
話好柔軟又白, 好鐘意
跟住佢仲借D二挨埋黎
我地塊面差5cm就鍚到
不過我都可以保持理性望住前方
過左一陣
佢猴禽到直接趴過黎強吻我, 真係CLS
打左幾分鐘車輪佢開始摸我條野
跟住再幫我含, 你要記住係日頭, 有人會經過
最後仲口爆佢之後吞埋
而家諗番起都覺得癲癲地
佢會唔會係有咩性病成日約人搞野, 傳比男人

傾左三個鐘先開波 唔算主動啦

知浮雲哥你食女無數

唔係

你有無摸返佢？可能佢都有jer

我摸左佢對波
佢黎姨媽冇摸下面

勿ff

全部真人真事

0幾?
09?

乜嘢app咁jeng

夜喇

都話18
02

呢個人好似你

傾咩傾左3個鐘
係車唔熱咩

佢廢時比你摸到有jer 嚇親

呢個post咪我開架囉

樓主超咗齡

我24

依加00後啲囡囡真係好淫 特別係睇落去好乖嗰啲
中一 已經無左隻豬
中二 已經開始玩public sex 特別係上堂玩遙控震蛋嗰啲
中三 已經比人開發完 玩齊各種play 變左大食妹
利申：真人真事 佢中四嗰陣我先識到佢

屌樓豬好靚仔㗎咩

如果係09就驚